比五萬蚊你, 要你一野咬斷自己條脷, 制唔制?

醫藥費都未夠啦

無得奶閪 不了

請問咬舌自盡會死嗎?如否,我想咬一咬賺取五萬元

癡線得5萬，係香港有咩用。。

對你好失望，出埋d低質帖！
你係唔係痴得太埋個輕度弱智妹妹！

咬完即刻入急症駁返
休息一個月再咬
月入五萬不是夢

你識我?

( Show Blocked User - 潮文急口令 )

要幾小學雞先會覺得五萬蚊好多？

最少5千萬先會考慮

block柒左樓上條憨尻仔

500萬點睇

五萬咁少，狗也不屌

咬斷拎去炸，再自己食埋都仲得

5萬蚊返幾個月工都有啦
連登仔半個月人工添

無左條脷就一世既
半個月人工換一世 ?

Show Blocked User - 潮文急口令

樓主條脷可以再生？

樓主條小學雞以為五萬好多

5億都唔會做啦

食唔到野, 無左味覺
灰過無得扑野

YES

幾多錢都唔咬